認真 延遲正負皮顯示會唔會重大獲

你諗下，呢邊都已經變咗做child登，仲要由開壇就有人懷疑呢邊操縱正負皮
宜家仲要隱藏埋正負評，唔係更加雪上加霜?

留言都有正負皮開始 連登變 Facebook 都算啦，始終正負皮有個指標作用 如果評分太過一面倒會令人停一停望多兩眼個留言係咪 五毛、分化 、假膠 定係 真心巴打，對連登較的年輕受眾一定有用。
呢頭雖然因為反送中 喺傳媒曝光率高咗好多，正負評容易帶風向，但咁樣更新會唔會弄巧反拙?

兩個鐘真係太長

太短，應該要維持半日

要靠正負皮黎判斷一件事就仆街啦
咁樣不知幾好

其實係
容易被帶風向嘅有冇正負皮都會出事
我認柒咗 個新setting真係for我呢種人用
第一下見到延遲評分顯示真係屌左出聲
admin咁做嘅話 真係十足當年查冊咁話 不演了 擺到同你講我帶頭操縱正負皮 (雖然家陣都可能有大量打手AC做緊)

後尾先見到 開POST/回POST者不受影響
(唔計佢設定到可以特登用CD-ROM身份睇咁反智)